﻿# Payment Service 第三方支付 Csharp asp.net(.aspx) 示例代码

- 1.易宝支付 
- 2.天眼支付 https://merchants.999pays.com/
- 3. https://6379.169.cc/



# 使用RestSharp framework  or  HttpWebResponse发送请求

# 此代码为测试请求与响应代码请勿用于生产环境

